(集氣) 聯署要求華府取消黑警簽證同居美權!

留返去大灣區啦黑警

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

自推

支持行動post

推

共享大灣區榮譽啦黑警們

做得忍者，一定要識保護自己

共享大灣區榮耀

黑警違反人道主義，要求華府取消佢地及家人美國簽證及居留權

Revoke the U.S. Citizenship and Visas of the Hong Kong Polices and theirs families who totally violate the human rights | We the People: Your Voice in Our Government

推呀

幫推
就算冇實際作用都起碼令popo喺國際間形象再跌
唔多唔少都影響到簽證

真，同埋唔多唔少有作用既，宜家加國都revoke左唔少終蟈人visa

簽唔到?
定我已經簽過?

Done

［又中得唔得架］遍地開花定單區被圍？

Push

pish

POLICE without "S". Pls.